G20前夕美威脅對中國加稅 中國外交部：嚇不倒中國人

G20前夕美威脅對中加稅 中外交部：嚇不倒中國人

2019-06-27

〔財經頻道／綜合報導〕美國總統川普先前表示，美中雙方在二十國集團（G20）峰會期間，若不能達成協議，將對中國加徵額外關稅；中國外交部發言人耿爽回應指出，美方威脅加徵關稅「嚇不倒中國人」，中國人從來不吃這一套。

中國官媒《環球時報》報導，耿爽表示，中方始終主張通過對話協商解決中美經貿摩擦，中方會堅定捍衞自身的正當合法權益，美方威脅要對中方加徵額外的關稅，這嚇唬不了中國人民，打貿易戰、加徵關稅損人害已，根本解決不了問題。

他表示，希望美方認真聽一聽美國國內對貿易戰和加徵關稅的反對聲音，在G20大阪峰會期間，也認真聽一聽國際社會對單邊主義、保護主義和霸凌行徑的抵制聲音。
<自由時報>

照辦煮碗
加番美國產品入口關稅

唔知點解耿爽同王毅次次一講野都有陣柒味

唔驚咪加多啲

即係嚇到仲好驚驚

至驚你縮沙

咁你又去大阪

禁iphone啦
真心最有用呢招架啦

啲高官都唔係中國人
中國人又睇唔到呢啲新聞
實嚇唔到啦

因為話事個班全家外國人

掂啊 上啊支那

點都贏 驚閪

講得出做得到，唔好撚縮呀！

呢排無乜點見過華大姐嘅？

最驚你淆咋

草都食過一次 驚條撚呀

好呀好呀
煮9死支那啦，唔好俾佢停

但嚇到中共官員

死嘅又唔係黨
留意下大陸獲獲都擺中國人上枱

點解次次都要出埋依類口述
好撚小學雞

特別d捲脷音，好撚難聽

大喝一聲先啦

嚇不到中國人

我們有外國護照

傻閪口交部 無人識你呀